日日鼻塞可以點做

每次到瞓覺嗰陣
一瞓低個鼻就會塞
持續左10年有多
咁多年一直用口呼吸瞓覺
搞到個嘴唇又厚又乾
究竟係唔係病黎

認真求解答

我都係

你同肥絲大隻講認真無撚野呀
第一日上連登
Btw
我都係

訓邊邊 個邊就會塞

所以就會瘋狂左右轉

鼻息肉
鼻咽癌
鼻炎引致組織腫大

都有可能
希望唔係腫瘤壓到啦

淘寶十蚊買個洗鼻器試下日日洗先

普通頭痛都可以cancer啦
唔好咁嚇樓主
10年都咁樣係鼻敏感
香港空氣真係太差
打黑痴 有排鼻涕好多血 嚇到好驚去照
後尾醫生講鼻膜薄
一唔噴藥唔洗訓 住香港有鼻敏感真係好慘

咁多年黎因為鼻塞冇教好訓

我都係每日都鼻塞 之前問過醫生可以點解決
佢叫我移民

你哋有冇搞到個嘴唇好乾成日乾到流血

樓豬平時有冇鼻敏感？

鼻敏感嘅定義係咩
由細到大個鼻都好多鼻水
夏天都要帶定紙巾抹鼻涕
唔知咁樣關唔關事
但係個人覺得瞓覺鼻塞係因為個鼻窿好細，入便好似有嘢塞住左咁

數數下細個塞到而家都10幾年,
薄荷膏冇乜用,

反而食極薄荷,藍色個隻香口膠會通撚哂

建議怕辣都要食

用過燈照過嚟
入邊好似有舊肉塞住左

你嘴唇會唔會好乾

姐係會唔會有致敏源 例如塵個d
因為我都有鼻敏感 係冷氣房會勁d
所以夏天好濕滯

唔知係咪大左鼻竇大d,冇以前咁塞,不過夜晚訓教都係要用口抖氣

想問你地個鼻高唔高,有種感覺係鼻高就鼻腔窄,易d鼻塞咁

有時會因為個鼻吸氣量少,唔夠氧就好眼訓,要有意識地深呼吸幾次

會,經常性乾到甩皮

不過我少飲水

麈會搞到我成日打乞嗤

me2
冇紙巾會死..d鼻涕多到